成倉科技股該如何部署

Tsla $481 4股
Aapl $129 20股
Amd $79 15股
Sq $130 20股

輸緊1000usd到
玩左幾個月
上上落落得過吉

止蝕

轉買香港科技股

走鬼啦

Aapl穿100先諗

你呢堆真係有排跌

除左tsla，其他可唔可以再揸下

可以 輸多一千咋嘛 冇所謂架

預呢年冇一半

3個選擇
溝貨
坐艇
止蝕

果幾廿蚊都叫晒春
咁撚低收入 輸一兩萬都輸唔起就去做定期啦
冇閒錢學人玩股
低收入冇資金補倉又學人想發達

建議你今晚不問價放晒 Del App
專心打工算啦

？%

放負下手

揀定樓跳

我係成倉科技股

Tsla $439 3股
Aapl $127 26股
Amd $45 52股
Nvda $495 13股
Stne $22 115股

溝貨

你tsla都唔係多，渣下有咩所謂

strong hold

aapl長渣無問題，amd有D高價其實

入黎之前以為你個倉有幾多
點知原來得雞碎咁少
講真你本又少, 蝕少少又已經咁肉赤
我勸你放哂佢唔使煩
你呢種實力既人唔適合玩股票
做下定期算啦

Amzn 2@$3160
nvda 5@$365
goog 5@$1441
vmw 20@$136
ma 30@$319
tsm 100@$61
qqq 135@$233

你講晒啦

仲賺就快啲走哂先

科技只有升，唔會跌

哂命

好想正皮你

太遲買，重倉就減倉，有現金係手輕重就揸住

Aapl hold, 再低位溝，amd想放哂先

玩美股都輸......

搵條女個波揸 仲好啦

先1k 買場波都冇左啦

正皮ed

冇錢就應該分注入, 保留一定CASH 隨時溝貨
成班散戶心態，驚到西咁
永遠最多就係呢D人, 大戶先咁爽，係咁賺
樓主玩幾個月都可以蝕。唔講就好似呢三日跌哂呢幾個月既升幅咁

我都覺amd太高

科技股會跌到年尾...你自己睇路

咁少, 唔怕啦

4隻都係連燈仔至愛
u諗u

AAPL 30股 160 路過

SH驚hi

Tsla 7@420
aapl 20@126
nvda 5@126

今晚放哂佢 all in sqqq

幾個月嘅升幅？ 幾日嘅升幅都唔知有無

all in 5

Del app，半年之後再睇

nvda 126有眼光

咁點先叫適合？
跌極都sh / 溝
跌左價都唔可以叫下春？

咁討論區仲有咩好討論？
你呢d心態既人唔適合上討論區
你都係同自己溝通番算啦

溝囉
到時升又開Post做咩咁早放

打錯 515

唔等錢洗就sh
再跌都唔會放

唔同大陸妖股
長線會升返

自問無能力估到短線波幅
咪坐定定擺下先

頂你

啲科技股日升10%既時候
又唔見有人問升咁多點部署個喎

420

溝貨 正股驚西

nice but not nice

呢幾個月玩美國科技股都可以上上落落得個吉
其實係好高難道

TSLA 309@3
AAPL 107@60
NVDA 430@10
AMD 61 @22

我TSLA 480@100都未驚過

正股唔係睇長線?
回少少就咁驚

高J就死撚左去啦

460@20股 驚閪

增持 溝淡

$1000 好小姐

唔係選擇係先後次序
溝貨 -> 坐艇 -> 止蝕

幾個月前玩落
Ching 應該都贏咗唔少
輸一日就要開po?

輸咁少 坐定啦 好快返

跌左半個月都冇

正股……

幾個月前唔係依啲組合
成績最靚果次得某隻太陽能股，賺接近3皮hkd
但傳假數又跌返落1皮
跟住就股海浮浮沉沉

aapl 20@126
TSM 15@81

等aapl跌到110再溝
仲有正股驚閪咩

正解

美金應該

strong hold 啦

呢幾隻+/-10%當回調算啦
當呢兩個禮拜無升過

財經台不嬲都成堆撚屌扮大袋屌人玩得細好似玩股要入息審查咁不過我同意要按自己經濟能力玩唔好all in, 大有大玩細有細玩

利申：琴日跌左4000usd